吊那星，拎住幾個 asso 同 ive offer 洗撚驚 Dse ？

Study leave 緊係去玩啦
睇住d 同學咁辛苦溫書
最後咪同我一樣入ive
我10分佢12分
高我2分又如何

毒步巴都睇清 襯 studyleave 食曬啲學生妹